---
title: Программисты
byArtist:
- name: Евгений Гриванов
  role: Первый Программист
- name: Андрей Иванов
  role: Программист Соколов
- name: Виталий Трофименко
  role: Анатолий Милиневский
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: Виктор Аргонов
  role: Музыка, либретто, звук, аранжировка
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---

**<u>[Зал управления]</u>**

**Милиневский.** Она слышит, что мы говорим?

**Первый Программист.** Сейчас - нет.

**Милиневский.** Ну и как?

**Первый Программист.** Да это, вот, товарищ Соколов этим больше занимался...

**Программист Соколов.** Работает вполне нормально.
Хотя, конечно, мы раньше не рассчитывали, что придётся, вот так, искусственно, вводить идеологические аксиомы, но... никаких сбоев не отмечено.
По крайней мере, пока вы были в отъезде.
Всё делает, как ни в чём ни бывало.

**Милиневский.** Ну, что ж...
Это очень хорошо. Надеюсь...
Да, ещё такой вопрос.
Почему у неё такой голос?

**Программист Соколов.** Какой "такой"?

**Милиневский.** Ну, вообще... такой, как есть.

**Программист Соколов.** Да она, вроде, сама моделировала, ей такой понравился.
Никто, конечно, специально не озвучивал...
